浸大好波！出埋啲厄錢狗

是咁的
我同事有日就好唔開心 我就關心下佢到底咩事
原來佢傻妹屋企人有事 急要5萬
但佢fresh Grad邊有咁多 就問朋友借
朋友話得幾千人民幣 叫佢自己念辦法變港紙
佢就傻豬豬上網見到有個找換店 就過咗數比人
結果呢條浸大之恥就當然無過翻相應既錢比我朋友
我知佢on99 上網都好信
講真如果我即時知我都會屌到佢上天花板
我見佢最近喺公司日喊夜喊先知
佢真係好慘 fresh grad人工又唔係高 一厄比人厄5000
大家可以屌佢蠢 但幫幫手睇下可以點處理
已報警 但好明顯無用 警犬叫我同事結案

以下係浸大厄錢狗既資料

啱啱上網睇 佢已厄咗好多人

塵大

頂 唔記得佢地變咗塵大

咪撚結案
close左警犬就唔洗做
冇close 就焗住要做

屌警犬好撚仆街
今日我未放工 有位好心同事陪被騙果個同事去落案
仆街警犬落咗三個鐘案 其中大部分時間
夾個女仔喺房仔 說服佢要結案
驚到我同事死 二次傷害
真係好L痴線
好後悔無陪佢去

有樣比你睇，賊眉賊眼

再去報過
唔好比班仆街懶狗玩

認真 第一張還好 下面果張真係賊樣

認真 警犬咁迫個女仔其實合唔合法

R字頭 你懂的

多得on9政府果每日150個 我屌佢

冇迫呀
勸咋
可以向監警會投訴
總之要企硬
係咁insist 要落案要落案要落案

啲pc散仔肯定冇事唔搞事
所以記得叫條女唔好結案或者和解

即係你朋友既朋友借左d人仔俾佢，佢喺網上俾圖中條友仔呃左d 錢？
其實d找換店仲多過7-11, 點解要上網換
btw, 你個fd點搵到佢換錢？ 有無cap圖嗰d? 做找換係要向海關攞牌，無牌經營係犯法

上網搵架喎 我一search 佢個名 已搵到佢比人post過

條眉已經話咗俾你聽係壞人

大陸狗

R字頭
死撚番上去喇

同事話 當時夜晚
佢呀爸第朝做手術 佢念住就係籌五萬比一部份既手術錢
我聽佢講 佢都好無奈 屋企唔係富有人家 無保險cover
仲要家中獨女
佢話 未經歷過呢啲急事 唔知流程要點
佢以為要即日比手術錢 所以就狂問人借
結果其中有個話只有人民幣
但夜媽媽邊有錢行同舖頭開
佢讀書啲大陸同學就叫佢 不如上網搵
咁圖中既主人就自稱係找換店店員 可以幫佢即日做到
就發生咗呢單野

警察話 你上網搵呢個 唔係正式既找換店 你有呢個風險我都幫唔到你
再兇佢話佢而家犯法 我唔告你都偷笑
其實就係我同事on99 以為人地真係職員
我問下佢有無對話果啲
其實我同事都喊到豬頭 我都有啲唔係咁好意思提起
我覺得成件事真係衰我同事on9 咁易信人
但見佢咁 又想幫佢 所以問大家意見

上網搵，咁邊度先得架，forum定其他，搵唔搵得返條link?
有無對話，入數紙之類，銀行acct link唔link到呢條友，同個警犬講呢單係懷疑詐騙加洗黑錢，邊有得咁易消案

不過話時話，手術要五皮野佢得五千，急黎有咩用

呢個就係佢張身份證既來源
係我同事比我 佢都好自責話自己如果有留意下內地新聞就唔會有事

利申 無用wechat 係佢比我睇先download

警犬話你朋友犯咩法？ 而家呢單係詐騙wor

見R字頭 就知咩事啦
正常人身份證點會係R字頭

詳情聽日見到佢再問
我念佢啲支那同學可能有份跣佢
我聽佢講過話咩Whatsapp group入面有呢個人
我自己懷疑係佢啲支那同學介紹個人比佢掛
呢個聽日再confirm

啱啱佢話 喺一個租樓既group 入面有呢個人

佢支拿同學幫佢引緊個犯

睇埋你上面條link, 如果佢個bank acct係大陸銀行戶口，筆錢喺大陸俾佢既話就應該真係凍過水，因為單case唔係香港境內發生，警犬應該查唔到

咁我念我都係仁至義盡
唔怪得警犬都要佢銷案
其實可能都查唔到

R字頭 屌

突然覺得 原來香港犯法系唔使坐監
好後悔我老母教得我咁撚正直

自膠係先啱

啱呀
利申 Y字

浸中仔質素係咁上下

搞清楚，香港人俾人呃唔代表單案件喺香港發生，筆錢佢喺大陸過數/用大陸支那寶過數既話其實香港執法者真係幫佢唔到

btw, 你唔係正直，係唔識法律呀

其實都好灰
另一邊廂 佢上網睇大陸話係香港發生的所以不受理
所以有人利用呢個漏洞
但愈念愈嬲
仆佢個街 厄人咁耐都可以仲厄緊!!!
唔通無人治到班賊？

小李靚仔好多

我見個賊活躍喺啲租屋網
我估佢專厄大學生
有無浸大人可以爆下料？

關撚事咩，睇就睇AX果個啦

啱啱search完了長知識了
無一個係無辜架!!!!

原是AX就係大陸狗

從來都唔係睇頭個英文字，
一向都係睇出生日期下面，
A姐係有香港居留權，
X姐係係大陸出生

所以根本就唔係睇係咪R字頭